乜旅行一定要買手信咩

理氣氣壯少少啦

收皮啦,咁人地真係漏左丫ma

去旅行唔買手信實比屋企人詐死

此地無銀

我試過 我真係試過
不過係漏係酒店 最後咪死死地氣再買

買完手信番黎（特別係日韓台），仲要比人教番你係香港邊度可以買到

所以唔買好撚過
真係fd既自然會買d特別得黎香港無得賣既畀佢

當全公司同事去完旅行都會派手信都幾大壓力

一係唔好俾人知去旅行
唔係點都要買幾包零食做手信

係